有冇人好憎搭車隔離條友呼吸聲好大

好撚煩
遇過後生都係咁 嘈過漏聲耳機

鼻塞呀

用兩隻手指塞住佢個鼻哥窿囉

佢叫細聲啲

殺左佢

知唔知咩人先唔識呼吸
將佢變成果種人啦

終於連呼吸都有罪 cls連登仔

嘈到人就唔得

我今朝又係
本身唔夠訓已經燥底
諗住係巴士上面補下眠又比佢嘈住
嬲到我一巴煎埋去
個死毒撚嚇到係咁講對唔住然後落返下層

做得好

好撚多
有啲呼吸到喘氣咁

下下都大大力呼氣吸氣

肥仔抖氣特別大聲

係

靚女就由得佢喇

靚女會想吸返佢呼出既氣

打鼻寒先大鑊，早上有條友係咁仲要坐成架巴士中間，屌想坐前d後d避都唔得

靚女唔會抖氣

自己揸車囉